<unescomsko><data><data_kazakhstan>Мектепке дейінгі біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват дошкольным образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>711009</year_2013><year_2011>519760</year_2011><year_2012>617827</year_2012><id>1</id></data><data><data_kazakhstan>Мектепке дейінгі біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват дошкольным образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>651963</year_2013><year_2011>495036</year_2011><year_2012>580286</year_2012><id>2</id></data><data><data_kazakhstan>Мектепке дейінгі біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват дошкольным образованием. Государственные и частные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>344849</year_2013><year_2011>251818</year_2011><year_2012>299755</year_2012><id>3</id></data><data><data_kazakhstan>Мектепке дейінгі біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват дошкольным образованием. Государственные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>315849</year_2013><year_2011>239790</year_2011><year_2012>281526</year_2012><id>4</id></data><data><data_kazakhstan>Бастауыш біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват начальным образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 056 916</year_2013><year_2011>985599</year_2011><year_2012>1 008 459</year_2012><id>5</id></data><data><data_kazakhstan>Бастауыш біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват начальным образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 047 310</year_2013><year_2011>976227</year_2011><year_2012>999856</year_2012><id>6</id></data><data><data_kazakhstan>Бастауыш біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват начальным образованием. Государственные и частные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>515604</year_2013><year_2011>481362</year_2011><year_2012>492358</year_2012><id>7</id></data><data><data_kazakhstan>Бастауыш біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват начальным образованием. Государственные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>511248</year_2013><year_2011>477123</year_2011><year_2012>488430</year_2012><id>8</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват неполным средним образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 186 524</year_2013><year_2011>1 205 156</year_2011><year_2012>1 193 873</year_2012><id>9</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват неполным средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 186 524</year_2013><year_2011>1 205 156</year_2011><year_2012>1 193 873</year_2012><id>10</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват неполным средним образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 178 106</year_2013><year_2011>1 195 739</year_2011><year_2012>1 186 008</year_2012><id>11</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват неполным средним образованием. Государственные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 178 106</year_2013><year_2011>1 195 739</year_2011><year_2012>1 186 008</year_2012><id>12</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват неполным средним образованием. Государственные и частные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>580410</year_2013><year_2011>589080</year_2011><year_2012>583550</year_2012><id>13</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват неполным средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>580410</year_2013><year_2011>589080</year_2011><year_2012>583550</year_2012><id>14</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват неполным средним образованием. Государственные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>576592</year_2013><year_2011>584648</year_2011><year_2012>579955</year_2012><id>15</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват неполным средним образованием. Государственные. Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>576592</year_2013><year_2011>584648</year_2011><year_2012>579955</year_2012><id>16</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>474675</year_2011><year_2012>449609</year_2012><id>17</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>308062</year_2013><year_2011>361428</year_2011><year_2012>339530</year_2012><id>18</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные.  Технические-профессиональные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>113247</year_2011><year_2012>110079</year_2012><id>19</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>469004</year_2011><year_2012>444381</year_2012><id>20</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>305690</year_2013><year_2011>358473</year_2011><year_2012>337232</year_2012><id>21</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Барлығы / Охват высшим средним образованием. Государственные. Технические-профессиональные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>110531</year_2011><year_2012>107149</year_2012><id>22</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные.  Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>221531</year_2011><year_2012>208651</year_2012><id>23</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>159622</year_2013><year_2011>187639</year_2011><year_2012>175515</year_2012><id>24</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар.  Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные и частные.  Технические-профессиональные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>33892</year_2011><year_2012>33136</year_2012><id>25</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные.  Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>218879</year_2011><year_2012>206099</year_2012><id>26</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Негізгі бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные.  Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>158525</year_2013><year_2011>186148</year_2011><year_2012>174370</year_2012><id>27</id></data><data><data_kazakhstan>Бастапқы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват высшим средним образованием. Государственные.  Технические-профессиональные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>32731</year_2011><year_2012>31729</year_2012><id>28</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>1 679 831</year_2011><year_2012>1 643 482</year_2012><id>29</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 494 586</year_2013><year_2011>1 566 584</year_2011><year_2012>1 533 403</year_2012><id>30</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные и частные.  Технические-/профессиональные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>113247</year_2011><year_2012>110079</year_2012><id>31</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>1 664 743</year_2011><year_2012>1 630 389</year_2012><id>32</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Негізгі бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные. Основные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1 483 796</year_2013><year_2011>1 554 212</year_2011><year_2012>1 523 240</year_2012><id>33</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Барлығы / Охват общим средним образованием. Государственные.  Технические-профессиональные программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>110531</year_2011><year_2012>107149</year_2012><id>34</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные и частные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>810611</year_2011><year_2012>792201</year_2012><id>35</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Негізгі бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные и частные. Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>740032</year_2013><year_2011>776719</year_2011><year_2012>759065</year_2012><id>36</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные и частные. Технические-профессиональные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>33892</year_2011><year_2012>33136</year_2012><id>37</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>803527</year_2011><year_2012>786054</year_2012><id>38</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Негізгі бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные. Основные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>735117</year_2013><year_2011>770796</year_2011><year_2012>754325</year_2012><id>39</id></data><data><data_kazakhstan>Жалпы орта біліммен қамту. Мемлекеттік. Техникалық-кәсіби бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват общим средним образованием. Государственные. Технические-профессиональные программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>32731</year_2011><year_2012>31729</year_2012><id>40</id></data><data><data_kazakhstan>Ортадан кейінгі жоғары емес біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват послесредним не высшим образованием. Государственные и частные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>490997</year_2011><year_2012>491711</year_2012><id>41</id></data><data><data_kazakhstan>Ортадан кейінгі жоғары емес біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват послесредним не высшим образованием. Государственные и частные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>247017</year_2011><year_2012>247556</year_2012><id>42</id></data><data><data_kazakhstan>Ортадан кейінгі жоғары емес біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Барлығы / Охват послесредним не высшим образованием. Государственные. Все программы. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>238652</year_2011><year_2012>243567</year_2012><id>43</id></data><data><data_kazakhstan>Ортадан кейінгі жоғары емес біліммен қамту. Мемлекеттік. Барлық бағдарламалар. Әйел адамдар / Охват послесредним не высшим образованием. Государственные. Все программы. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>121215</year_2011><year_2012>123809</year_2012><id>44</id></data><data><data_kazakhstan>Ортадан кейінгі жоғары емес біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Барлығы / Охват послесредним не высшим образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Общее</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>638008</year_2011><year_2012>652007</year_2012><id>45</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Әйел адамдар / Охват высшим образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>…</year_2013><year_2011>372553</year_2011><year_2012>381162</year_2012><id>46</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары 5А біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Барлығы / Охват высшим 5А образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Общее</data_kazakhstan><year_2013>598840</year_2013><year_2011>637028</year_2011><year_2012>650666</year_2012><id>47</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары 5А біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Әйел адамдар / Охват высшим 5А образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>347729</year_2013><year_2011>371990</year_2011><year_2012>380372</year_2012><id>48</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары 6 біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Барлығы / Охват высшим 6 образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Общее</data_kazakhstan><year_2013>1588</year_2013><year_2011>980</year_2011><year_2012>1341</year_2012><id>49</id></data><data><data_kazakhstan>Жоғары 6 біліммен қамту. Мемлекеттік және жекеменшік. Толық және толық емес. Әйел адамдар / Охват высшим 6 образованием. Государственные и частные. Полное и неполное. Женщины</data_kazakhstan><year_2013>989</year_2013><year_2011>563</year_2011><year_2012>790</year_2012><id>50</id></data></unescomsko>
